訂Netflix可呃蝦條？有無咁荀？

無

你試完話我知

巴打衰咩坐咗咁耐

其實真係得...

我以為夾Netflix呃蝦條

有冇屋？

咁計你買副飛行棋邀請人嚟玩都可以係性暗示啦

唔知香港work唔work

on9

首先你要有自己地方

留學生Giselle（圖）指，國外男士邀請自己時會說「Are you up for Netflix and Chill tonight？」，婉轉但又易明其用意。

邊個鬼佬咁慷慨...

嘩...
擔上山夠食廿日呀呢件

淨係貼條link

你點擔佢上山？

齊放條 link
幫爛果谷 hit rate?

條女有鬚既